Máy phun rửa áp lực Lutian 20M30
Model máy phun rửa áp lực Lutian 20M30 của Lutian hiện đang là một trong những sản phẩm được các gia đình và trung tâm cung cấp dịch vụ rửa xe đặc biệt yêu thích. Để hiểu vì sao chiếc máy xịt rửa xe này lại được ưu ái đến vậy, quý khách có thể tham khảo những thông tin chi tiết về sản phẩm được gửi đến ngay sau đây.
*Thông số kỹ thuật:
- Áp lực tối đa 210 Bar
- Lưu lượng nước 19.8 lít/phút
- Nhiệt độ nước cấp <60oC
- Công suất motor 7.5kw - 1450 vòng/phút
- Điện áp 3 pha 380V-50Hz
- Ống cao áp dài 15 mét
- Chiều sâu hút tối đa 2.5 mét
- 01 súng phun 4 tia 0 , 25 , 40 độ, hóa chất
- Trọng lượng 89kg
- Kích thước: 880 x630 x 600mm
- Sản phẩm chất lượng ISO 9001:2000
 
Máy phun rửa áp lực Lutian 20M30
Ưu điểm của máy rửa xe áp lực cao Lutian 20M30
- Thiết kế gọn gàng: chiếc máy rửa xe cao áp Lutian này sở hữu kích thước chỉ 880 x 630 x 600mm, khá nhỏ gọn, phù hợp để đưa tới vệ sinh mọi vị trí trên xe máy, ô tô trong những không gian nhỏ hẹp. Đồng thời, dù có trọng lượng 89kg nhưng máy lại được trang bị bánh xe lốp to, giúp người dùng dễ dàng đưa thiết bị tới mọi nơi để thực hiện vệ sinh mà không tốn nhiều thời gian, công sức. 
- Hiệu quả vệ sinh ấn tượng: model 20M30 sở hữu công suất 7.5KW, áp lực tối đa lên tới 210 Bar, lưu lượng nước là 19.8 lít/phút, giúp đánh bật mọi vết bẩn cứng đầu trên bánh xe, gầm xe, sàn xưởng, đồ gia dụng,... trong thời gian ngắn nhất. Đồng thời, với ống cao áp dài tới 15 mét, súng phun 4 tia đa hướng, thiết bị cho khả năng vệ sinh đáng nể đối với mọi chất liệu, giúp người dùng tiết kiệm đáng kể lượng nước sử dụng và thời gian làm sạch xe hơi, sân vườn,...
- Độ bền cao: vì được sản xuất từ hợp kim chống gỉ và các vật liệu siêu bền nên máy cũng có thể làm việc ổn định, bền bỉ cùng thời gian, ít hỏng hóc, giúp các doanh nghiệp tiết kiệm tối đa chi phí sửa chữa trong tương lai.
Bên cạnh đó để có thể sở hữu chiếc máy có cùng công suất với tính năng nổi trội hơn bạn có thể tham khảo các sản phẩm máy rửa xe Palada. Đặc biệt phải kể đến sản phẩm máy rửa xe Palada 20M36-7.5T4 với những ưu điểm vượt trội cho khả năng phun rửa mạnh mẽ làm hài lòng rất nhiều người tiêu dùng trong quá trình sử dụng.
Với những ưu điểm trên, dễ thấy máy phun rửa áp lực Lutian 20M30 chính là một trong những thiết bị xứng tầm đầu tư cho các doanh nghiệp hiện nay. Để hiểu hơn về sản phẩm này cũng như những model nổi bật khác cùng thương hiệu như máy phun rửa áp lực cao Lutian LT-16MC, máy phun rửa áp lực Lutian 18M17,... quý khách có thể liên hệ hotline 0972 882 886 hoặc 0912 370 282 và nghe hỗ trợ giải đáp kịp thời, miễn phí.

>> Tham khảo thêm các sản phẩm khác tại đây: https://yenphat.com/may-rua-xe.html
